大家扑野平均last幾耐先射精？

由插入條賓周第一下計起

>25 mins

<25 mins

吹水既爛jj

我覺得15-25 mins 最合適

有時屌足45mins 都唔射就真係好辛苦 條女又乾又痛

不射男

我5mins

未扑過

-10sec

有冇人叫雞會快射好多？

同女朋友可以好耐
試其他女就

女仔手都未掂過呀

打飛機30秒可以出野

10-15分鐘 唔計前戲

其實好難講, 前戲玩波玩閪奶閪含條撚佢含算唔算扑野時間?
如果只計插入一刻, 轉幾個花式, 中間可能休息用手指玩下,都有20分鐘至25分鐘。如果不停插25分鐘都唔射既人係性無能啦。

喺連登問呢啲邊撚個答到你呀
全部毒撚，答你嗰個都係老吹架啦

好睇狀態同地點。。。

即係條女副計同技術唔夠囉

心態問題
新鮮+刺激
試過偷食 插入去幾下就想射

睇狀態
5-30分鐘

條女唔鍾意我插得太耐

Agger 新女可以屌到清水健咁勁
拍拖一年後可以一插即射

無dom 25 min内
有dom就25min外
所以多數先無dom
玩到咁上下戴
大約20min左右

美國處男

極速兩秒鐘

係咪我我一個覺得其實插20分鐘好悶 多數十分鐘就快快手搞掂算

要教鬧鐘提自己射精 如果唔係唔會射